失業第四十五天

一個半月

宗援第1天

失業真係好q正

how

it support都無人請咩

有減人工先

我唔同你就係句句真話

好少 我失咗半年

如果等錢洗可以做住先

不如諗下自己創業啦~

我都半年

YouTuber？🤔